有無人發覺合味道杯麵依家好撚難食

平時唔多食杯麵，前幾日想食就買左我最鍾意嘅香辣牛肉味，一食落去得個咸字，以前係有一片片嘅肉依家變咗一粒粒好似肉渣嘅嘢，睇返個包裝，唉.....變咗中國製造，好想食返以前隻味，唔通要去日本買先食到好味嘅杯麵 btw日本合味道嗰隻咖喱杯麵真係好正仲有啲肉同薯仔係入面

因為得咖喱海鮮味係香港做
其他全部味mic

我指果隻係日本版咖哩味，無海鮮

有無人知道邊度可以買到香港版？

大陸同台灣都買到

覺，淡過閪